山豬從海中上岸攻擊釣魚男子反被殺

3月24日下午，一名50多歲的男子在長崎市大江町的岩石海岸釣魚，突然一頭野豬從海上冒出襲擊他， 該名男子在掙扎中將野豬頭部壓到海裡將其淹死。 但他於戰鬥中左腿受傷需被救護車送走，所幸送醫後並無大礙。

根據長崎縣警察稻佐站，在下午4:35左右，有目擊者報案路人稱看到有男子和野豬戰鬥。

未來撚

係2月24，打錯字

諗起果單鬼佬徙手殺左美洲獅 (未成年)

樓主好打定50多歲男子好打？

講得幾好幫手推上熱門！

重燃運動之火！！

講得幾好幫手推上熱門！

重燃運動之火！！

講得幾好幫手推上熱門！

重燃運動之火！！